公民黨回覆選舉主任：無意尋求外國制裁香港

cap啲唔cap啲?
又指國際社會出於意識及自主，作出維護其自身利益和共同價值的舉措，任何法案皆由外國政府全權及自行決定

而家人哋話會擁護基本法所有條文，即係包括国安法

鬥黃師全面進場

基本法同國安法有衝突

擁護基本法 = DQ 得

支持
大家都係擁護基本法同國安法!!!!

然後呢？

分化師發現案

OMDB 話過反對囯安法，但而家又擁護基本法所有條文，食相會唔會太難睇？

咁點 係咪要投熱狗

又一個on9 拉

pr全面進場

岩呀
都唔係制香港
只係制裁你同你班上司

質疑親飯民就係熱狗，同五毛郁啲就話人漢奸有乜分別？

公民黨冇可能反一国兩制撐獨立自決
因為97年前就係泛民偽造假民意去支持"民主回歸"
騎劫民意 放棄港人自決公投既機會
佢地係幫緊中共搶掠香港資源既最大幫兇大中華膠
其罪責僅次於保皇黨

收皮la５毛

答 我無權干涉美國內政

比你入到閘選到又點？到時你講一句反對國安惡法，就可以DQ你，告你發假誓。公民黨可唔可以有番D骨氣，唔好成日都講就凶狠，做就含撚

袁爸爸開live求香港人打英國線

香港人一定要同英國佬講
香港人要攞返香港自治主權
唔可以再信咩一国兩制
經歷左23年大話式假民主
仲覺得一国兩制有用？
香港要自治公投獨立，要求英國法庭裁決中英聯合聲明無效，中共不再係主權國，香港人公投獨立自決，脫離中共魔爪

麻煩香港律師界既手足組織一個團隊去英國遊說，將香港人既聲音帶過去英國，要把握今次黃金機會

一早估到會有五毛用呢招來玩分化
即BLOCK

分化撚get
Block得

DQ有期限架。

基本法包埋國安法？

五毛可唔可以有小小水準？

憎公民黨唔代表可以屈人

omdb!

其實啲套路好悶

咁出力出post 好等錢洗咁
經濟差 5毛子都難賺

唔通要佢地答準備推翻港共？
pr又想想借機批鬥
收皮啦

回覆選舉主任答咩都冇所謂啦咪on9

基本法附件唔算係基本法

緊係入咗議會先慢慢攪啦⋯⋯ 所以佢地呢個時候點答都無所謂

緊係講外國冇權干預中国內政啦

骨氣值十萬一個月，4年任期+約滿酬金多過5球

你答左投唔投熱狗先啦

投熱狗都好過投佢地
Less evil

唔投熱狗喎，我只係質疑下公民黨，啲新聞又唔係我作，係連登仔公認嘅黃媒蘋果同 now。

成份國安法入左基本法附件三
你話包唔包？

投熱狗又有咩問題？鄭松泰係立法會既投票記錄對得住香港人，相反班泛民呢？

老實講,
唔需要佢地尋求,
國際遊說團都做緊

公民黨: 不想變deadbody

咩點，你個腦得黑同白？

其實起完底就知block得

但公民黨而家話俾全世界聽，佢哋唔想外國制裁香港+擁護基本法，根本就係喺國際線上拖後腿。

留名睇答咩都DQ

留名睇連登低質會員玩分化屌公民黨再搵本土派鬥黃

李怡：民主派不可簽署要求擁護國安法的確認書，會給予國際社會錯誤訊息，就是民主派接受國安法

李怡都係熱狗？

用下腦先喇你,國安法寫入基本法點執行呀

其實你知唔知自己講緊乜

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民譚民豪 + 國際線黃Gphone + 本土李加達 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四譚得志、五胡志偉不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?
P.S. 排第四的快必已經報撚左名
P.P.S.胡生出左個post話密切留意，到底想點

拉

分化撚全面進場

又係講+簽野>哦你竟然係維護基本法>唔夠黃你死啦
都2020啦人地D主任識讀心,講乜簽乜咪一樣

打漏字姐，國安法唔寫入基本法點執行呀，擁護基本法咪即係擁護埋國安法囉

其實今屆選舉嘅確認書係無提過《港區国安法》架

Blocked and pulled

梗係咩都答哂岩佢心水既先啦，答撚完選完照打國際戰線，照否決，選都未選就同人講我會犯規？你都on9佢照DQ既仲好啦，國際戰都有人幫手打埋，基本上佢DQ就直接比外國搞，唔DQ就35＋憲政危機，公我贏字佢輸，本土派梁晃維唱埋歌熱愛基本法添啦，你唔話佢支持國安法？用下腦得唔撚得

其實你仲係唔知自己噏緊乜

本土派梁晃維唱埋歌熱愛基本法添啦，佢係咪支持國安法呀？咩叫講一套做一套呀on9

PR分化鬥黃結果只會徒勞無功

Trump: President xi is my friend

各自爬山

你咁醒唔elaborate 下？

見到成堆柒頭玩分化屌公民黨真係得淡笑

五毛：又有料叫人投白票對家

你當選舉主任白痴，話你唔真誠咪得囉，梁天琦嗰次咪又係咁

答: 公民黨從來無呼籲外國搬起石頭砸自己的腳

應該簽確認書再話反對港獨
仲勤力過每日一篇咁不斷屌示威者
同時不斷否定理所當然嘅嘢例如疫情下戴口罩
咁就可以做立法會議員啦
呀 咁似熱狗所作所為嘅

我彈出彈入
今日簽完確認書話支持國安法
當選之後話份確認書係失效嘅歷史文件
吹咩

咁咪由佢dq囉佢dq就比人制裁，唔dq 就否決法案憲政危機，大佬呀而家又唔係選入去議事，做下樣等佢地比人dq 咋嘛，dq完咪目標達成囉咪咁on9啦，泛民都醒過你地

搞左成年，過左人權法案自治立案，制裁左邊個香港官員/公務員？上年dq黃之峰個蔡亮仲生勾勾喎

其實你覺得呢樣野無用，咁你入呢個post做乜？基本上公民黨回應既野同本土派既回應都係咁上下，都無咩位要特登拎出黎比人屌

咁你仲推？

請善用不推文回覆

留名睇抗爭派點答

樓豬唔係5毛就係on9

好似話會傾好一齊答會同唔會

其實點解質疑泛民就係熱狗
知唔知有好大批人本身對熱狗好反感
同時亦知道泛民既無能

連登仔：好嬲好嬲

分化post

樓主自動skip左你呢個留言，唔會覆架啦最撚鐘意雙重標準架啦

熱血手足欺不得!

有屈而屈
拉

如果你唔係五毛嘅話
你不如睇哂人地個回應先啦
斷章取義

OMDB定熱狗食相難睇D

呢份確認書係一六年天琦都有簽嗰個喎
「個政權唔想我入立法會，無論我爬又好，躝又好，點都好⋯」

到底"入左閘先"係扼住政府先定扼住選民先？

因為質疑熱狗就係泛粉

佢地係引入附件三，作為“全國性法律”
国安法並非基本法，而係強國既一個全國性法律，繼而“要”港共配合
所以先有得国安法仲大過基本法

其實點解質疑熱狗就係泛民
知唔知有好大批人本身對泛民好反感
同時亦知道熱狗既無能

其實成個連登都愛國愛黨架啦，唔係咩